國際監察香港公投國安法既可能性？

有冇可能做到佢講既公投，助政俾美國？

美國運用中英聯合聲明保香港 阻中國利用5G發動太空戰 | 袁爸爸 袁弓夷政經評論